MAMAMOO突然現身聊天室...粉絲表現冷淡，回應「禁止聊天喔」

▲MAMAMOO突然現身聊天室，粉絲不相信，反應冷淡。（圖／翻攝自韓網）

過去有許多偶像亂入「孤獨房」聊天群組，由時該群組有被規定「只能傳圖」，藝人若以文字打出真實身份，多半會被認為是詐騙，MAMAMOO也不例外，歌迷果然不相信她們就是本人。MAMAMOO於29日被貼出加入「孤獨房」的實況，4人貼出自拍照，主動打招呼：「你好，我們是MAMAMOO。」卻換來粉絲冷淡回應「禁止聊天喔」。

▲MAMAMOO問歌迷「做什麼你們才會相信」。（圖／翻攝自韓網）

歌迷根本不相信她們，MAMAMOO無奈傳了哭臉的表情符號，還傳訊息「相信我們」，下一句話，她們表示：「要怎樣做你們才會相信呢？」其中一名網友表示：「全部的人把手放到鼻孔裡。」

▲於是MAMAMOO就把手放到鼻孔裡了。（圖／翻攝自韓網）
沒想到，4個人真的照做，傳來一張她們把手指頭戳進鼻子的照片，正式認證她們就是本人，一系列的「孤獨房」聊天對話曝光，逗笑歌迷。

笑到我

好想奶我條女華沙隻手指d鼻屎

好鐘意睇明星亂入孤獨房

頌樂

叫佢地食埋鼻屎我先算係真

其實係啲fans想睇佢地啲鼻屎係點樣

好正

收聲啦傻鳩

下= ="

韓國好少用twitter?
Bill Gates Elon Musk 上reddit做AMA都係會喺自己twitter宣佈

前幾日Roma個前鋒Dzeko都上咗reddit做你問我答

小美麗d friend

笑4